點解個 youtube 無端端好慢 ?

有冇巴打都係咁 ? 點解決 ?

我今日都係咁唔知點解